1638玩命集中地

6.5高位再入
星期一沖上十蚊

睇8蚊

6.36入左

上車不是夢

妖股都夠膽玩 唔驚又停牌咩

不入虎穴焉得虎子

前日6.18高追左

推到上十蚊

屌你，巳經有人開左個，你又開黎把撚咩

不如開多十個八個推呀苯實

on l 9

睇38蚊

all in 訓身 擋晒老婆仔女樓車，一舖發大達，今次發呀 人生有幾多次咁既機會呀

𨳒佢老母，原來1638炒高黎出認股權。

$6.66 行駛2千萬股既權。

星期一我要不問價沽晒先。

出個既post加埋北韓地震，星期一大撚鑊....

哇頂 好驚

沽啦沽啦
人地都未vest 沽哂佢最好

玩都只會雞仔注，等回調入一手ok
單日升2成代表可以單日跌2成
唔玩亦無損失

有排升

信甘比得天下

甘比好似有買佢隻股

樓主買左好多貨？

咁易俾你知大戶想點咩，人地沽空到隻股變仙股都仲得

百令萬唔小得

未vest ？wht is it?

咁我地信返沈大師算

大師呢期幾準，聽日個市

大師批死1638, 仲高J？甘比買乜你就買？真係唔怕死空5.5 一定要走......

5.50........

我想問甘比買佢債券同佢股價有乜關係呀？

乜野叫

人地都未vest?

聽日8蚊

次次有人講聽日後日幾多蚊之後都無好下場

呢d股睇大勢玩架姐 最緊要識止蝕

大陸又出限購令.... 支房股要爆了

爆升定跌？

我淨係知一開市跌到仆街

小問題

入咗好多 好驚

放心 下午我補多一千萬就會推反高

6.1 了

6.1 跳樓了 星期五高追完

我都係 屌 $6.8 $6.9 入

最多stronghold

唔回一回條氣回點再爆上去
大家唔好被個餘震震出去

我唔會俾佢震到 因為我已經冇彈藥郁

高位入咗嘅入嚟啦

師兄d貨走曬未？

Stronghold算

一齊hold到變費紙

今次仆街

內房正式玩完

6.06 入1手先

仆街了 全部跌

寧買當頭起莫買當頭跌

跳樓了

+1

未買 真係跌到谷底

Strong hold

跳樓價5.8

5.8 lunch行過去ifc算

仲唔走貨？

巴打走哂？

5.6

蝕左幾千走人 算

重有幾多人未止蝕咁撚on9

6.3入 5.67走左

走晒 輸咗一萬到

6.49入，20000股，唯有strong hold

唔止蝕？

跌到10天線之嗎
strong hold la

上星期五入，睇定D先
利申：手上仲有兩隻坐緊艇

咁撚樣都唔打真係大心臟

6.79重未走

好彩一手屌你老母

我止撚咗蝕啦 驚到傻

D錢又唔等用，坐下先
冇風險又點會賺得多

限購令消息調整啫，入甘比我信

X2 gogogo

我都係strong hold緊

跌到咁 再入溝溝佢先

隻隻都坐無錢點溝

溝就唔溝喇......過＄7就放

師兄仲有邊幾隻股係手

內地多個二線城市加碼調控樓市內房股挫4%-12% 奧園最傷

各位仲唔走清佢，仲係乜？

依排好多中細價股炒上再搵人接火棒

1548 1478 1580 1415 重有依隻1638

睇返之前果啲例子好似無邊隻可抽返上黎

1638有可能破燈嗎

已跌停 可補倉了

睇返往例依啲股比人炒完都唔識彈

可能最多彈十幾格但機會更大係跌廿格

不了

今日低位明日高位

仲跌緊

話口未完即刻插多廿格

隻隻都a股式爆炒 返定鄉機會係0😂

重持有1638嘅巴打明天睇下有無超賣反彈要走鬼啦

利申無貨

點樣沽先最快沽到 跌到我係咁改盤

冇人接手呀仆街

現價

都就收市啦不如擺多一日搏聽日彈一彈重好啦巴打

我早少少放咗睇第二隻好多，反正都贏少少

市價盤

反彈啦

直上10蚊

6蚊都上唔到 反咩彈

呃貨

依架唔入就真係走寶

呃貨？？？？？ 大散水呀，呃錢呃人入貨就真

乜野叫寶 ？

2日升20幾%回吐小小緊有既
唔吐返小小出嚟仲驚

大家仲strong hold 緊？

剛入貨

反射了

ipo 一手仲渣住

慢慢開車，慢慢開、剛剛6060 走左貨，一陣開返市入1638

仲買1638
見過鬼仲唔怕黑咩

lm,有d想買

大灣區發展gogogo

佳兆業 () 公布，原先於2017年6月30日所發行交換可換股債券之本金額最少90%獲轉換、贖回或購回及註銷，因此已通知債券持有人其將根據交換可換股債券的條款及條件，於11月3日，按當時之未償還本金額連同截至贖回日期之應計利息贖回所有債券。

公司目前交換可換股債券之未償還本金總額為1,245.53萬美元

姐係點

回購債券？

垃圾

發行左四個月就回收

賺左呢浸人仔升值就收手

今日係跌返 但到平均有6 收貨啦

仲推

5.7入 6.6果陣無放到

一鳩樣 今次唔會 如果升得返既話